喂 你有咩訴求咪同food panda講lor 我地市民無辜架wor

係咪似曾相識呢
一關自己事就個個變藍絲

白痴咁樣類比

我地同你一齊屌 foodpanda

點解唔可以呢

你可以唔做food panda，轉做袋鼠，有選擇

你可以移民 有選擇

好多人正評架